DSE入U嗰啲其實算唔算係真正大學生?

淺過舊制咁多，DSE嗰啲人都唔知係咪真係有大學生既能力

起碼CU仔唔算，特別CU 翻譯

起碼CU仔唔算，特別CU Engine

DSE入U讀多一年啵